你地成日話唔好勇武上腦 不如入黎傾下有咩公民拘捕sop

Sop=standard operating procedure

假設見到恐怖組織成員 黑社會 冒警暴徒
或者係偷拍撚

用咩手段制服，兇器點處置，點樣解除威脅，講定先啦，維護法治人人有責。